坐貨撚麻煩入一入嚟

你可以出返去了